當藍絲廢老罵住問你地係唔係中國人 我地承認自己係中國人

當佢地藍絲咁去鬧我地，我地更加要認自己係中國人

不過，我地係國父孫中山建立既三民主義之下既中國人

佢地係認賊作父，崇拜毛澤東建立既殺人政黨既（中國人）

大家可以大大聲問班藍絲老野，你地既國父係孫中山定毛澤東

大家認為咁會唔會無咁易俾位班藍絲入，話我地唔承認自己民族身份

你都係做返塊西冷排算啦

叫左你唔好啪藥架啦
啪到個人戇鳩鳩咁

我係大明朝既中國人，樓主以及共匪所申張既政權全部係蠻夷係冚家鏟

唔認係中國人有乜問題

在些祝願所有支那人不得好死